法國姓奧巴嗰班全部都係廢柴黎。

奧巴美揚（今季勁廢，入球荒）

奧巴美芬（四肢發達，頭腦簡單，今季英超出得一場，13分鐘）

奧巴馬（撐拜登，搞衰美國）

奧巴坦（弱智）

Oppa（講得韓文都係弱智低等生物）

諗到再加。

認同

奧巴拿，唔係fifa冇人識

r霸 (垃圾杯)

邊個？

拿勁的。

奧巴杜

奧巴囉囉 食屎大

奧巴美芬

係，平時叫佢米粉。

obafemi

佢叫奧巴芬美

佢係奧巴美揚細佬，中文名係講意譯唔係音譯。

社。奧巴

Opara

呢個係ea幫佢出名

杜奧巴呢？

佢姓杜

呢個姓杜 唔計

杜奧巴姓杜。

你死啦，n-Ben一陣就入尼屌柒你

點解咁講？

巴哥姓杜都會比人拖糧

西人個姓喺後面
人地叫杜。奧巴